［晚餐］蕭生好嘢，多謝蕭生

好味又夠晒飽肚嘅鐵板餐

美中不足係唔夠氣嘅菠蘿冰

蕭生最近啲菠蘿冰兩間都唔夠氣
希望留意下

唔好簡薯角得幾條

意粉最好

黑椒

好過茄汁

人數：1

習慣
其實我有另一半
不過男人有時係要自己一個食飯先開心

意粉啲茄汁炒得幾好

西冷牛扒都唔錯 不過要有牙力咬

左邊個拼盤係用分換，比個app張相多一倍，初初睇佢張相仲心諗點樣四至六人食
燒山開餐廳可能為大家開心，打個和

佢應該靠人超谷大個出貨量拎貨先平
時代真係唔賺錢 用來出貨
蝕少少人超賺 已經得
最緊要去貨 而唔係賺
我分析者
以前做過廚咁既價邊維到皮

笑到仆街

推多d支持

放飯推

cls

結帳佢都收左張單 點掃二維？

1. 俾電話佢
2. 掃碼張單唔係俾佢俾錢呢張，係俾完錢出嗰張收據，你問佢會俾

得95折 我買卷仲平 不過要一日三餐都食時代

人超啲嘢都好平

成日買